# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Zhanguo Bai <zhanguo.bai@wur.nl>, 2013.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: lizardsystem\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-07 09:54-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2013-05-07 13:00+0000\n"
"Last-Translator: Zhanguo Bai <zhanguo.bai@wur.nl>\n"
"Language-Team: Chinese (http://translations.lizard.net/projects/p/"
"lizardsystem/team/zh/)\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: admin.py:88
msgid "Update all bounding boxes"
msgstr "更新所有边界框"

#: admin.py:94
msgid "Set the not-yet-set bounding boxes"
msgstr "设置尚未设置的边界框"

#: models.py:81
msgid "title"
msgstr "标题"

#: models.py:84 models.py:746
msgid "slug"
msgstr "？？"

#: models.py:86 models.py:213 popup_renderers.py:50
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: models.py:88
msgid "version"
msgstr "版本"

#: models.py:92
msgid ""
"Version number for WMS service. Not used. 1.1.1 is used because owslib can "
"only handle 1.1.1."
msgstr ""
"网站管理系统服务版本号。未使用。 用1.1.1版本，因为owslib只能处理1.1.1服务版"
"本。"

#: models.py:109
msgid "WMS connection"
msgstr "网站管理系统连接"

#: models.py:110
msgid "WMS connections"
msgstr "网站管理系统连接"

#: models.py:210
msgid "layer name"
msgstr "图层名称"

#: models.py:212
msgid "display name"
msgstr "显示名称"

#: models.py:215 models.py:700
msgid "description"
msgstr "描述"

#: models.py:218
msgid "metadata"
msgstr "元数据"

#: models.py:219
msgid ""
"Key/value metadata for for instance copyright.\n"
"It should be a dictionary, so surround it with braces and use double "
"quotes,\n"
"like {\"key\": \"value\", \"key2\": \"value2\"}.\n"
msgstr ""
"键/值 元数据，例如版权。\n"
"这应该是一本字典，所以围绕着它与括号使用双引号，\n"
"如{“键”：“值”，“键”：“值2”}。\n"

#: models.py:227
msgid "legend URL"
msgstr "图例网址"

#: models.py:237
msgid "Select the mimetype of the GetFeatureInfo"
msgstr ""

#: models.py:242
msgid "show legend"
msgstr "显示图例"

#: models.py:243
msgid "Uncheck it if you want to hide the legend."
msgstr "如果你想隐藏图例，请取消选中"

#: models.py:246
msgid "enable search"
msgstr "启用搜索"

#: models.py:248
msgid "Uncheck it if you don't want a click on the map to search us."
msgstr "如果你不想要在地图上点击搜索我们，请取消选中"

#: models.py:251 models.py:715 models.py:803
msgid "index"
msgstr "索引"

#: models.py:252
msgid "Number used for ordering categories relative to each other."
msgstr "用于排定相互关联类别顺序的数"

#: models.py:255
msgid "Time positions"
msgstr ""

#: models.py:260 models.py:757
msgid "WMS source"
msgstr "网站管理系统源码"

#: models.py:261
msgid "WMS sources"
msgstr "网站管理系统源码"

#: models.py:696 models.py:749 models.py:793
msgid "name"
msgstr "名称"

#: models.py:703
msgid "visible"
msgstr "可视"

#: models.py:706
msgid "use as id"
msgstr "使用ID"

#: models.py:709
msgid "render as"
msgstr "呈现为"

#: models.py:713
msgid "in hover"
msgstr "悬停"

#: models.py:721
msgid "feature line"
msgstr "特征线"

#: models.py:722
msgid "feature lines"
msgstr "特征线"

#: models.py:747
msgid "Set automatically from the name."
msgstr "根据名称自动设置"

#: models.py:751
msgid "Title of the page. If empty, the WMS source's name is used."
msgstr "标题页。如该页为空白，将采用网站管理系统源名称"

#: models.py:758
msgid "WMS source for which we show filters."
msgstr "过滤器显示网站管理系统源"

#: models.py:763
msgid "available filters"
msgstr "可用过滤器"

#: models.py:765
msgid "Feature lines of our WMS source that we use as filters."
msgstr "我们用作过滤器的网络管理系统源特征线"

#: models.py:770
msgid "WMS filter page"
msgstr "网站管理系统过滤器页面"

#: models.py:771
msgid "WMS filter pages"
msgstr "网站管理系统过滤器页面"

#: models.py:794
msgid "The name on the button."
msgstr ""

#: models.py:798
msgid "CQL filter"
msgstr ""

#: models.py:799
msgid "The filter for the wms layer."
msgstr ""

#: models.py:804
msgid "The order of the buttons."
msgstr ""

#: models.py:808
#, fuzzy
msgid "Display"
msgstr "显示名称"

#: models.py:809
msgid "Is this button displayed?"
msgstr ""

#: popup_renderers.py:44
msgid "Text"
msgstr "文本内容"

#: popup_renderers.py:45
msgid "Link to an image"
msgstr "图片链接"

#: popup_renderers.py:46
#, fuzzy
msgid "Link to an image, full table width"
msgstr "图片链接"

#: popup_renderers.py:47
msgid "Integer"
msgstr "整数"

#: popup_renderers.py:48
msgid "Float with two decimals"
msgstr "浮点数据格式，保留两位小数"

#: popup_renderers.py:49
msgid "Excel date format"
msgstr "Excel日期格式"

#: popup_renderers.py:51
msgid "URL-like text"
msgstr "网址"

#: popup_renderers.py:52
msgid "URL shown as 'click here' link"
msgstr "URL显示为“点击这里”链接"

#: popup_renderers.py:53
msgid "Google column chart"
msgstr "谷歌柱形图"

#: popup_renderers.py:133
msgid "Error converting data to a graph"
msgstr "数据转换为图型时错误"

#: popup_renderers.py:148
msgid "Click here for more information"
msgstr "点击此处了解更多信息"

#: templates/lizard_wms/filter_page.html:7
msgid "Available filters"
msgstr "可用过滤器"

#: templates/lizard_wms/filter_page.html:38
msgid "Download spreadsheet"
msgstr "下载电子表格"

#: templates/lizard_wms/popup-thead.html:4
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: templates/lizard_wms/popup-thead.html:5
msgid "Value"
msgstr "数值"

#: templates/lizard_wms/popup.html:26
msgid "No data"
msgstr "无数据"

#~ msgid "Add to selection"
#~ msgstr "添加到选区"
